邊度有好食既瀨粉食???

如題

美心瀨粉

大家樂

燒鵝瀨粉

燒鴨瀨

瀨粉真係好好食
唔使要燒味淨係要佢啲汁撈瀨粉

土瓜灣
高明瀨粉

香港d瀨粉好膠
翻鄉下食果d就真係正宗

Sick ya

+1

食過幾正

原來咁多人食過

之前去左 唔錯

每次食瀨粉都好易彈到成身

LM

西環 波記
鴨瀨 鵝瀨 叉瀨